\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Am Ural}
\index[in]{Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karma}
\index[vw]{Autoren!axi!Am Ural}
\index[vw]{Autoren!axi!Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karma}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Am Ural}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karma}

\beginsong{Am Ural}[]
\beginverse 
1. Am \chord{e\ D}Ural, f\chord{e}ern von der Heima\chord{D}t s\chord{e}itzen Kos\chord{D}aken beim Feuers\chord{e}chein.\chord{D} \\
\chord{e}Der eine \chord{D}spi\chord{e}elt Balalaika\chord{D}, d\chord{e}ie a\chord{D}nderen stimmen mit e\chord{e}in.\chord{D} \\
Ref: \chord{e}Hey! Ossa, Ossa, schöne Stadt am Kama, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{D}Ossa, Ossa, schöne Stadt am Kama, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{e}Ossa, Ossa, schöne Stadt am Kama, \\
\ \ \ \ \ \ \ j\chord{D}o-hei \chord{e}jo-h\chord{D}ei j\chord{e}o, j\chord{D}o-hei \chord{e}jo-h\chord{D}ei \chord{e}jo. \\
\endverse

\beginverse 
2. Den \chord{e}Pferde\chord{D}n g\chord{e}ellt's in den Ohren\chord{D}, \\
w\chord{e}enn die Ko\chord{D}saken jauchzen und \chord{e}schrein\chord{D}. \\
\chord{e}Sie gebe\chord{D}n d\chord{e}en Tieren die Spore\chord{D}n, \chord{e}drüben liegt\chord{D} Ossa im Feuer\chord{e}schein\chord{D}. \\
\endverse

\beginverse 
3. Am \chord{e}Himme\chord{D}l, \chord{e}da leuchten die Stern\chord{D}e, \chord{e}der \chord{D}Wolf heult im finsteren \chord{e}Tann\chord{D}. \\
\chord{e}Die Heima\chord{D}t, \chord{e}so grüßt sie von Fern\chord{D}e, \chord{e}ver\chord{D}gessen ist alle \chord{e}Qual\chord{D}. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
    W\&W: axi (Alexej Stachowitsch)\\
    FA: 11 GB: 16 LB: 18 MO: 11 TS: 144 PI:\checkmark
\end{angaben}
